黑警用到黑社會，橡膠子彈射頭，人地燒紙皮有咩問題？

不服來辯🤔

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

辯冇可辯

作為藍絲我都覺得冇得坳

真

藍屍： 燒阿婆d紙皮 , 人地執得好辛苦先搵到十幾蚊 , 你地冇人性

冇人講過有問題, 係有人問: 吓, 剩係咁咋 ??

邊個阿婆既我派夠$500

阿婆都有幾層樓揸手啊，幾十蚊算咩啊

早少少文宣

合情合理 前線做什麼都支持

有警賊的地方都危險

好快會有一堆阿婆出黎認頭

好呀

而家前線做乜柒都支持

個問題就係太溫和

駁唔到

G持